[shitty求救]我到宜家都未放grade

我有去考(唔係makeup) 考完十世
聽講話個個5.31前都已經放曬所有grade
我到宜家都仲係in progress

利申tritake緊
係咪凶多吉少
我係咪要諗定第二條出路

你係我朋友?

咩dept

咩科要tritake

有d科遲放唔出奇
statistics都好似未放

勿相認

句rip講得幾好
天台花園風景好似唔錯

im ready

係咪架 唔好氹阿叔wor

「唔講驚自爆」

因為頭兩次我都冇讀走去考

Shitty 跟department派架，濕9 MS仲未派

唔係掛

shitty放左好多offer啦bo

我身邊d朋友都收到

好啦 咁我安心D

係派grade bor ching